喂喂 出來的手足 請你們好好記住！

生活如常 身體健康

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推

今次教訓好撚大

撐

係

Push

謝推，希望佢地見到

大家記得為左啲咩行出黎 出到黎會有好多鬼帶風向 大家一定要指正

咪再陣地 除非係一定一定要守嘅地方(唔係好覺有) 除非真係想end game

希望大家互屌 反省會都好
大家都要好好記得教訓

Dunkirk個陣一開始都係輸到仆街

無必要再盲目陣地

可否幫我推

冇武器 跟本好難打到陣地

謝推

推 多啲人見到

去散下心

psih

唔好咁灰 起碼都救到百幾人
同埋今晚士氣好勁 好似成場運動有返方向咁

都無必要打陣地
陣地不是為了吃花生
陣地只是想保護大家
但若 目的和結果不相苻
就無必要盲目地落去

用十年換十年

佐敦拉左好多 為左救你地 一定要報答佢地

希望下次更好

係 我朋友

不完美，可接受，有改善空間

我無能為力改變這困局
唯一可以做 就是做好自己

- 梁天崎

成功並不是終點，失敗並不是終結，只有勇氣才是永恆。
Success is not final, failure is not fatal, it is the courage to continue that counts.

- 邱吉爾

Young gentlemen, Never give up! Never give up! Never! Never! Never! Never!

- Winston Churchill

One ought never to turn one's back on a threatened danger and try to run away from it. If you do that, you will double the danger. But if you meet it promptly and without flinching, you will reduce the danger by half.

- Winston Churchill

對住為今日出黎救你而比差佬拉既人 反省下
講好左be water 有時間走都仲要屌人散水撚
講完

下次一齊再行出去
無你地力量好難做麻包袋

教訓大 但希望更令我地團結同進步！
場仗未完家！

其實我都好撚燥
從來沒有浪漫的死去 也沒有英雄主義

推推

謝幫推

由佢了咁

推
好好休息，條路一齊行落去

因為有明確嘅目標：救poly入面嘅手足
呢場仗我地預左有排打
勇武唔洗再明磚明火咁係度打，不斷游擊中資政府building配合埋和理非罷藍罷紅換美金，政府唔會支持得住
下一步，我地要繼續重創旅遊業，文宣香港有大量二惡英已經唔適合過嚟旅遊，同時間睇下國際對於二惡英呢件事有咩反應（雖然我唔expect佢哋有啲咩反應㗎啦，最多咪又係旅遊警示同埋口交 根本唔會做實際嘢去幫手）
九龍塘又一城商場已經收皮，攬炒商戶已經啟動左

謝！

推
番到屋企嘅好好休息下 我知大家都好痛苦 但係冇人逼我地走出黎 無論點都唔會割

大推

唉，一換一

係！

推
仲要努力下次呀

所以我都好燥
但 佢選擇換翻你地

啱
因為你地係最精銳嘅部隊

最緊要係唔好因為今次而唔再出嚟
反而係要出多啲，將自己嘅經驗話畀其他人知
好多人都重係新手，好需要你咃呢班經歷過嘅人指點
冇人教就要盲摸摸，好陰公架

推 大家已經盡哂力

依個真 喂 不過大家都係冷氣房打機 唔好亂講

吸取教訓叫散嘅時候真係好散
冇事先做到世界冠軍架嘛

得罪講句 屌你老母啦
你幻想下係入面走出嚟，仲要睇到你段野，會有咩感受？
「所以收起你份內咎 同時都好好反省」
真係收得起？入面係幾絕望你知唔知呀？

push

不割蓆不分化

我唔介意俾人屌
佢地都一定會內咎

但你知唔知早幾日發生咩事？
我朋友十年換十年
你覺得佢地係未無錯？

你要屌我 慢慢
但唔洗屌我老母 謝

Pish

絕不屌同路人，感謝每一位手足

早啲休息 諗下點報仇

推，要比手足睇到

或者我應該寫反思會好一點 抱歉

先休息，回復體力先

借位post

今日有出去行嘅都系勇武！

和理非同大家如果冇去救理大
理大手足就好大機會斷水斷糧
被捕人士高達幾百人

多謝有份救poly嘅每一位手足
(感謝文) 多謝今晚大家去救poly

曬鳩氣啦，班撚樣今日信得老鼠曾自首，他日為左唔洗坐監，俾班狗氹幾句就篤曬班手足岀黎

所有手足請入！！！！
【請幫推】將前線真•推上國際

喂！手足！要煲底見！
好好休息！
心繫你地！

一換一咩真係
有得二換一都抵了

求下大家，唔好再睇唔到！！同意就幫我推呀！！
唔識整火魔？唔夠膽買電油，汽油？
今晚和理非出左去？係咪有好大無力感？？？？係咪覺得有種人數已經唔係能夠成為籌碼既感覺？

請你地自己判斷未來既２個建議：

１～唔再出黎。

２～呢幾日去超市，買定打邊爐氣樽同通渠水。要出黎果陣帶埋黎支援！！！前面火魔建造好既火牆，當狗隻同車經過或貼近時就打開樽蓋，掟出去火牆既附近，爐氣樽同通渠水都有一定重量，醒目睇位，係可以掟到好遠。

請記緊，唔一定要比火燒到，支野先會爆，接口撞地有火花都會爆！！
其他有電子編程人士，起我底。

求下大家，５個月啦，唔好再黙黙站，之前一堆人唱歌，舉標語，叫口號，真係已經用唔著！！！
求下大家，唔好再比狗隻謀殺啦，求下大家！！！！！！！

救到人就好 我地咩都會試下做

推
唔犧牲都犧牲左
謹記教訓！

個教訓都幾甘唉

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

你地繼續唔用腦打陣地啦，成班on9

今日真係好慘烈，手足唔好自殺求求你地

好好生活下去

明白多謝手足

你朋友先係真勇武真漢子，有咁既情操
我仆街啲講句，寧可你朋友無事，都唔要一換一

我諗起 saving private ryan 雷霆救兵最後一幕

除左自己屋企,仲有咩地方要死守

尚德邨咪係例子囉